尋晚發夢LIHKG 已經有 An 版

好一場綺夢

夢境成真了